a酸問題 食夠三個月自己停藥好唔好

無錢

睇情況啦想人點答你

配最低份量食，一日10mg都夠，$6XX一個月

仲有無生? 驚唔驚停藥繼續生?

食左半年頂唔順副作用停左

完全冇影響，皮膚亦都好左好多同穩定

利申：食足要食成年半

巴打 咁樣食副作用同面紅係咪好小？

係丫，咁食就係最少，食夠一段時間就停，轉用果酸洗面

巴打睇邊個醫生 同埋食10mg 爆發同面紅係咪0出現咁🙏🏻🙏🏻

自己買藥？

我果陣係雅蘭中心到睇，個醫生名唔係好記得喇